(DSE 中文口試) 想搵人組隊練習

好快就係DSE中文口試，有無巴絲想組隊練習?
想組隊練習可以入樓下條link 報名，比樓豬記錄低有幾多人報名，安排題目!
歡迎各路巴絲，只要你係今屆考生就得喇!

先到先得

2019得唔得

唔好意思啊巴打 想搵今屆

有興趣

報名啦

有分別嘅咩

黎緊就考喇

下年再嚟過啦 免費

考過, 攞lv5
但下年先考, 可唔可以join

2019考嗰時先練

咁多人都係下年考既

下年多左幾萬人一齊考

仲差幾個就成團啦! 歡迎單機出席

仲差幾個炸

最後三個名額!!!!!!

Last call !!!!!!! 聽日deadline ! 暫時收夠人，但多人D可以練習更多

仲有無人想參加? 現有十幾個，要多幾個可以開多組!

想報名就呢兩日填form啦，單機都可以

5** can help?

志在比大家一個機會練習

我指我5**睇下你地要唔要人比comment